網店/樓上鋪/零售/創業 廣告宣傳交流

有無人做緊同類野？？我一月開始做網店
整左個網頁 可以自已自助比錢 落單
開左個FACEBOOK PAGE 同 IG

一開始唔係好我識FACEBOOK落廣告，倒左好多錢落去都無乜成效
大部份錢去不停試，儲左千零個LIKE
但發覺FACEBOOK PAGE，一唔比錢做廣告
出個新POST，得一百 幾十人接觸到，勁少互動，好難做

之後轉左IG試下，而家儲左三千幾FOLLOW
落廣告無得好似FACEBOOK咁多SETTING
出POST多左人LIKE～多左人問價，但大多數都係齋LIKE唔買
不過IG感覺上無FACEBOOK PAGE咁仆街
唔比錢就睇唔到你個POST

錢就賺得唔多，大半都貢獻哂落去做廣告
每個月 平均月都有幾千蚊落袋 做零用錢
玩左幾個月，覺得真係好難做得好
落廣告又無一個準則，無人話比你聽做得正唔正確
有時落成千蚊 都無單返，有時又無啦啦 突然勁好生意
真係做到R哂頭